大埔港鐵站11人非法集結案 控方無片呈堂惹官質疑：冇閉路電視點證明？

約200名大埔街坊前年9月7日計劃在港鐵站手拖手築人鏈，聲援機場「和你飛」行動。當晚有市民被指在站內聚集，因而被捕，當中11人事隔一年後遭警方重新拘捕及起訴，控以11項非法集結罪。案件今午在西九龍裁判法院再訊，全部被告不認罪。控方告知法庭將傳召16名警員作供，但沒有影片呈堂。主任裁判官徐綺薇聞言立即質疑謂：「冇可能嘅事啦係咪呀？冇閉路電視，點證明？」主控解釋，由於片段質素較差，故無意呈堂。

徐官再確認，控方所有辨認被告身份的證據均依賴16名警員的證供，對此語帶驚訝謂：「冇可能嘅事啦係咪呀？冇閉路電視，點證明？」

Popo:我對狗眼就係證據

淫審處又多一個官

佢地好彩 比個清官審

可能有啲位係打到仆街
咪索性唔呈堂

徐官算ok
雙鄭雙蘇就仆得街

而家過堂 未知邊個審 你又知清？

d 片太蒙 咩都睇唔到 但死不撤控

以前覺得係 聽左兩單佢真係審後不敢苟同

喺？
咁應該得返June Cheung係ok?

你講西九？我唔清楚 好少去西九聽

無片點charge呀，連個官都頂唔順

九龍城

黑狗果晚見人就打 邊夠膽播片呀

睇定D先，唔係第一次審就點點點，判就另一回事

蘋果立場大把甴暴片啦

只有正常與不正常

連紅官都唔撐

禁kt 除咗杜生丶莫生都正常嘅

都未審....過堂炸

徐官kt轉左去西九

仲有佢地有冇片係希望案審預好啲
唔係幫任何一方
係控方太on9姐

*審期

遲早政治案就 用國安法囉 唔使證據
扣留返你10年八年自動認罪

港鐵咁有錢，啲片係低清？！我覺得係有嘢，唔敢比片大家睇囉

係呀 徐官轉？ 禁岩 呢幾日我又去西九 所以聽到 之後好少會去禁遠
不過我同意徐官好過羅德泉 西九禁重要

上面巴打講左
個官想個進度快啲先咁問,
16個黑警實有排盤, 搞着佢

錢禮去官塘
羅德泉去東區
好似係

yes

16唔夠？我搵夠16000個
佢地全部都證明到現場有咁多證人

辯方律師睇左啦
低清啲唔好咩 對手足有利

又準備斷鳩估，話咩合理推測

阿蛇話有就有，唔撚洗CCTV

遲啲會拉埋呢啲正常官

正常審判.係亂咁告人.遇到不偏不倚法官,即刻柒晒

D片辯方應該已經睇過

主控手足

睇過

Pish

警員誠實可靠

東區都好重要，比左羅德泉
可憐錢官

可能錢禮覺得甩難呢
西九重要啲
算係禁啦呢個調動

16個砌生豬肉

未判都唔好老定

國安法指定法官嚟